砌機問題幫幫手！！！6000求list唔該！！！

女友搵我幫佢細佬砌機，但係我識砌唔識配件
之前佢唔識買左部比佢細佬廠機，細佬想砌新機之餘亦都想慳錢，所以想用番廠機粒CPU
i5-8400，想問底板要用邊張好？
細佬大概要求係16GB RAM，GTX1660，SSD
佢主要想用黎打機既！希望大家有時間幫幫忙啦！

定係巴打們會建議換埋粒CPU呢?
如果換我會選擇AMD Ryzen3 3300X
假如換新CPU張list點選擇好?
唔該幫幫忙

8400 同3300x 打和咁濟 唔好晒錢換
6000$唔換u 顯示卡夠上2060
牌子睇信仰
唔識都睇下爬下悠二D list 廢事你比樓下巴打屌

廠機粒u會唔會限制左要係佢塊板度行之類既野嫁

賣左佢

出十代i5

原來宜家既廠機會咁嫁
咁請問點樣可以check到係咪限制左?

我就係唔知
有冇巴打解答

我係P牌仔請問悠二係人定網店黎?

推~

大部廠機就換牛換卡加ram
細部廠機就換埋箱
不過樓豬應該係連自己換顯示卡都好勉強既人
都係直接介紹你女朋友比得識我幫佢搞

辛苦哂喎
宜家部電腦都係自己砌 只係list就要問下人

主機板
► MSI 微星 B360M MORTAR Micro-ATX 主機板
$680

RAM (記憶體)
► 2 × [需訂貨] Team T-Force Delta RGB DDR4 2666 MHZ 8GB (1x8GB) (Black Heatsink)
$350 ×2 = $700

SSD (固態硬碟)
► Transcend 220S 1TB M.2 NVMe PCIe 3.0 X4 SSD (TS1TMTE220S)
$1,089

顯示卡
► GALAX GeForce® RTX 2060 1-Click OC 顯示卡
$2,630

電源
► FSP 全漢 RAIDER II 550W 80Plus Silver 銀牌 火牛 (5年保)
$499

機箱
► Antec DP301M 機箱
$340

風冷散熱器
► Jonsbo 喬思伯 CR-1400 ARGB 風冷散熱器
$135

砌機方案
► 淨零件 - Parts Only
$0

總計 $6,073

擷取自飛馬電腦

利申鳩砌 留名學野
散件腦場可能平D 就換把靚塔

唔該巴打
值得參考

唔太建議用返8400喎，如果你要用返，咁不如淨係換ssd同gpu同case+rgb?

Ssd=Kingston a2000 1tb $1000左右
Gpu=rtx2070 $2800-3400左右
Case=h510i $1000左右
俾埋個一體式120水冷 佢上cpu都係500以下啫

夾埋5500-6500$

再平啲抵玩就1660s/ 2060, 唔用水冷

如果你全套換我再suggest你list

巴打 幫幫手我需要你既list
我同佢細佬聯絡過 佢之前部機CPU過熱
之後自己拆左把CPU風扇出黎清塵
但佢D同學叫佢扶走D散熱膏
佢真係咁做左 宜家用左2個月左右
所以我都有諗住換埋粒CPU

自推呀~~~~~

1 x AMD Ryzen™ 3 3300X
價錢：$999

1 x Gigabyte B450M GAMING Micro-ATX
價錢：$530

1 x Thermaltake Toughram RGB (2 X 8GB) DDR4 3200MHZ C16 RGB — Black
價錢：$749

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,029

1 x [砌機優惠]Gigabyte GeForce GTX™ 1660 Ti OC 6GB GDDR6
價錢：$2,199

1 x FSP Hyper K Series 600W 80 Plus White
價錢：$379

1 x Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $6,364

Faroll砌埋唔洗煩，如果要6000內，ssd用a2000 m.2 500gb

正呀
唔該晒巴打

想問埋宜家係咪唔用HDD嫁啦？

Hdd無乜意思，又唔係好用，大容量得個平字

有無返部廠機個spec睇睇

基本上行得8400嘅

Cpu ram ssd hdd依d都可以留

可以用黎儲野嘅

但點都一定要有隻ssd做膽

以我所知既就係 行內顯 4GB定唔知8GB RAM
無SSD

諗住用返舊果隻HDD
用SSS幫佢裝過隻Windows
但咁就會浪費左廠機個正版windows